【支那01】《彭博》：美國擬對法、德、西、英共31億美元出口貨徵關稅

《彭博》報道，美國計劃對法國、德國、西班牙和英國價值31億美元的出口產品徵收新的關稅。

報道指，美國貿易代表處周二晚發布通知，希望對橄欖、啤酒、氈酒和貨車等歐洲出口產品徵收新關稅，同時提高對飛機、奶酪和酸奶等產品提高關稅。

如果美國落實上述的關稅措施，有可能會打擊Givenchy 和Hermes等歐洲奢侈品牌，以及Remy Cointreau和Pernod Ricard等酒商。至於LVMH Moet Hennessy Louis Vuitton更是特別受影響，因為公司生產各樣的產品。

事實上，美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）一直尋求增加對歐盟的壓力，對不同商品類別增加關稅。今年較早前，美國已經對Airbus的飛機及零件出口關稅，由10%提高到15%。而萊特希澤表示，提高關稅的目的是說服歐盟同意達成和解。不過由於美國和歐盟的談判今年陷入困境，而目前歐盟更準備對一系列政治敏感的美國工業採取新的關稅報復。

盟友開始唔聽話（奶共）老美要單機了

美國年年派兵守住歐豬班垃圾 班人成日只係識拎著數 一穫掃晒班仆街同支那就岩

借個位唔好意思

{港共回血ing}望下最近d民調數據,你地識驚未?

你班歐豬抵啦，死仆街奶共

連日本仔都唔買神盾艦

英國都攪?
唔想佢攪到好似大陸咁
不如真係搵番多D盟友啦

英媒：英國政府開綠燈 准華為建晶片中心

英國同黨國不知幾fd

晶片研發中心
又唔係晶片製造中心

老美玩左單機政策好耐了

逼歐盟唔準兩頭蛇

打開方便門幫大陸偷嘢

歐盟一陣嬲9左走去聯中滅美就大撚鑊
呢D敏感時刻搵D咁嘅野搞

真係咁既話咁就証明佐寧願唔要價值觀都要錢

全球復辟帝制不是夢

老美係軍工農都不需外求
就係係仆街都抵人地有實力玩得起
只怪你班傻仔唔生性

德同西有冇份買f35

美國退出nato，聯俄滅歐佢地仲大鑊

當然最好嘅方向都係美國比多d甜頭歐洲等佢地歸隊

有時都唔明 搞撚完支那人
再搞其他得唔得

只會益左中共

4國加埋31億既貨收多5%稅
好小事姐 唔洗咁大反應

地方政府嚟，又唔係西敏寺，倫敦咪逐步踢緊佢
美國一桿打哂所有人

咁你要支持拜登

31億 除咁多個國家..

咁樣歐盟真係點會想幫你

最好轍走晒駐歐美軍
等普京關照下你

係迫你班友同老美簽貿易協議，然後再架空 WTO，

聯邦最終都要輸比習近平王朝

連燈經濟學家 國際關係軍師全面進場

特朗普呢個時間玩d咁既野
到底想點

特朗普真係呢

抵你輸

好似Ekid咁夾埋先得31億，支支哭𠹌𣳇

你呢啲傻仔死返出去啦

其實都問咗EU科水好耐
係有20年咁耐

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

又耍花槍

邊個搞鳩支那 我都支持

其實美國夠唔夠成個歐盟抽
經濟上

聽日截止 check清楚全家有冇超區票

識唔識統戰

晶片研發仲大獲

冇

屌那星兒登仔成日笑尻雜總戰狼外交
侵侵咪一撚樣
民主党有一樣嘢冇屌錯佢
就係話佢破壞盟友關係
咁樣點反中啊

左膠/奶共/China Joe

三個選項

有無英文 source

做下 FC 得唔得
個到係地方政府
華為要求嘅係由自己嘅倉轉 office ，地方政府淨係可以跟返消防嗰啲野決定批唔批，唔可以有其他考慮。
英國法治國家，如果要用國家安全理由 ban 佢，要由中央政府跟足法例搵足證據再做決定。如果唔係俾人JR到死

不過大部分連登仔應該唔理咁多

ching
ic design 係好高科技
同埋如果比佢出一個類似arm core，支支應該至少玩多50年

美國想點？

要打真軍的話剩係斷你d patent
歐盟連和既機會都冇

大陸都唔打，講呢d

唔打啦
等埋拜登上台搞大和解齊齊賺大錢好過

Trump 睇個勢而家都可以執定野走

除非有乜大改變

問題係傾極比極著數都係咁, 點盟友?

根本歐盟就係一班養唔熟既機會主義者
只要中共課夠金香港點死法關佢地屁事
美國宜家玩野擺明逼佢地歸邊企硬
仲要講到好似美國錯咁 做乜鳩

留句兒登仔就好似高人一等, 但連基本局勢都未撚清楚

攪攪下變撚左天下圍美

其實3.1B貨佔雙方貿易額近乎0, 美國依家係對中國300B 貨收緊關稅

有時真係諗下
佢不如一野出晒所有招對付大陸
制裁埋班官員
之後換拜登攪下外交好過

侵侵收手啦
逼到自己盟友反咬自己一口有乜謂

岩啦，又要拎著數，又唔合作

巳經咬咗

真係冇影響就唔會落實啦

拜登上台可以修復返同歐洲嘅關係
絕對係好事
反中就兩黨上台都要做

其實都係含淚撐侵佢玩單邊玩到冇frd

拜登上台可以先修補同中國嘅關係
香港會點其實都唔關我美國事

拜登：有錢齊齊搵悶聲發大財

damage已經做左 加上美國煽動英國脫歐 無可能翻番去以前 歐盟德國一定會對美國有戒心 唔會同美國合力對付中國

新總統上台 道吓歉就冇事啦

跪地道歉可以考慮下

其實中國政策已經冇可能有大變
拜登賣港機會一定少過trump

侵侵收得皮

民主黨假想敵係俄羅斯 - 共和黨假想敵係中國
民主黨上台要搞中國，就一定唔會好似侵咁辣
貿易戰禁運呢類針對中國既前朝遺產只會慢慢自然死亡同解禁
然後中國再比多d甜頭美國，賣港絕對冇難度
到時再轉移視線集中火力打俄，香港就會同克里米亞一樣係國際視野上消失
雖然宜家抗共好似係兩黨共識
但唔好太樂觀民主黨主導個陣會keep住呢種敵視態度

奶拜登既都唔理香港死活

其實有無諗過係trump問題，點解歐盟同英國遲遲都同美國團結唔到都係因為trump

2014雨革個陣奧巴馬直頭當左香港係中國內政咁
佢地好似唔記得曬咁

我都覺美國夾佢地企硬
明知歐盟班友點樣俾甜頭氹佢地
佢地都會照賺支那錢
軟既唔得咪黎硬 等佢地鬼咬咁聲個陣咪同佢地deal 想減關稅就要加入排支行列